（覆焯）俾人玩電話玩左幾個月，終於搵到佢電話出黎

話說有人成日係的士台留我電話call車，搞到好多司機打俾我
我諗都超過五十個司機打過俾我
我wtsapp的士台投訴過一次，我叫佢封我電話，佢話冇問題 會封我電話
我諗住會靜下啦
點知佢又間唔中用假fb上fb留我電話話高薪請人
又幾十個電話打黎煩我
靜左一輪
前兩日又有的士佬打黎原來解封左我
我又投訴啦
之後俾左條友電話我
各位！我可以點玩返佢呢
雖然有機會係太空卡
有咩意見

你轉電話仲好

以其人之道

外賣 財仔 叫雞

留d藍屍電話去call的士同叫外賣

擺上gay 交友app

Ching做咩得罪人

過完年應該會去轉好煩

有咩意見

call的 會唔會到我露返底

我用假fb同過佢假fb傾
我問左好多次有咩得罪佢
我話唔係想追究 純粹好奇想知點解要玩我
佢都唔肯答我

要有大隻靚仔相 再話係money boy

好肚餓呀

搵人check電話

願聞其詳

佢電話係咪太空卡？
太空卡係咪都有方法捉到？

你咁撚傻仔 唔玩你玩邊個